見到仲有十萬人like 咗「團結香港基金」同「史檔」

「香港編年史」件事大家都知網絡力量有幾大，大家嘅支持係好重要，但點解仲有成十鳩幾萬人like 董健華為咗搞的「團結香港基金」同撐CY 的「史檔」？

unlike 傳送門
團結香港基金：
史檔：

———

除咗unlike 之外，仲想大家幫我哋做多件事：
「港識多史」畀「團結香港基金」同「史檔」抄文，麻煩大家幫手report

Report link:

report 方法：
點點點 Find support or report post Something else Intellectual property 完成！

———

話人抄文有咩證據？

我哋2020 年5月8日post 的叔何顯理原文：

另外團結香港基金仲抄埋顯理中學劉少康牧師的文章：

藍色為直接原字抄錄劉牧師，紅色就係抄港識多史。

抄得一句？呢句係我哋睇返叔何顯理女士書信原文搵出嚟㗎！
連我哋的圖同caption 都一字不漏抄埋！

學下史檔，將我哋書面語改下啲的的了了做口語咪過到turnitin 囉

———

歷史事實無得話抄唔抄，但睇返研究方向、所用的材料就知係咩料，

港識多史一直都希望用自己的能力搵到啲新奇有趣的香港文化歷史故事講畀大家知，篇篇文咬開都真係有血有汗，

所以希望大家可以幫幫手，唔係要你like 我哋，但起碼唔好再睇史檔啦，好嗎？

想睇香港歷史，除咗港識多史，我哋仲推薦專做軍事史的Watershed，希望大家多多支持！

樓主置頂返個 港識多史 link 啦

幫推

港識多史需要你：

pish pish pish

但點解仲有成十鳩幾萬人like 董健華為咗搞的「團結香港基金」同撐CY 的「史檔」？

pish

推

推！

史檔政治立場有冇source

史檔第一個Post已經見到藍絲留言
一直唔知like左，依加即刻unlike返

自己google 史檔 梁振英 啦

日鳩日喺度屌日本仔，
唔屌日本仔就喺度吹奏大灣區

完結香港基金
屎檔

港識多史好高質
加油

你都識講係689同董建華個page like得嘅撚係自己人咩

十萬藍屍like有幾出奇 你唔去質疑下幫港出聲做咩咁多like

安心出殯夠有四十萬下載啦，又如何

成班港識多史打手

預埋我plz